明明約實左睇戲，但係突然放飛機同第二班FD睇 係咪好撚仆街

好撚嬲啊

人與人之間既信任呢？

利申 上個星期五已經約左